今日三大核彈

1. 黑警地鐵站內射催淚彈

2. 黑警疑意圖謀殺對示威者頭開槍
令示威者眼球爆裂，可能永遠失明

3. 黑警扮示威者，拘捕多人
懷疑以往放火/汽油彈/磚/以至71衝立會都係黑警所為

文宣巴打麻煩煲到有咁大得咁大

1

2

3

4

5

6

北角警黑呢？

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

手殘㩒咗負皮 sorry

Product should only be used outdoors.

Do not fire directly at personnel

記者會上話會跟足廠商指引而無必要親身試彈，宜家冇跟指引就有必要親身試啦？

間廠叫NonLethal Technology, 有冇人去提醒下間廠再培訓垃圾狗

推！
我地有合理懷疑之前掟磚放火都係警察扮示威者做！

推
文宣組

Pushhhhhhhhh

推到文宣巴絲睇到

前線大量鬼葵芳巴打小心
大量臥底扮手足
著到十足十葵芳求先果粒煙花
Full Gear 豬嘴有耳機,有對講機 小心
黑警扮示威者
求先CWB 有人點火, 汽油彈, 掉磚頭, 燒垃圾筒

黑警已經升級到恐怖組織

原來係黑警自己放火

推

仲有北角

太古地鐵站

仲有警黑勾結

唔好唔記得仲有北角

721

721
北角白衫事件
荃灣斬人
過期催淚彈
地鐵站內開催淚彈
狗扮示威者

721
推爆黑警冚家摌

太古！！！！！

全面不合作運動 癱瘓香港

推人落電梯

向藍絲洗腦，所以野都係黑社會自編自導自演！
所有野都係警方行動

多咗一單
太古站追到入電梯扑人
好多人幾乎碌落電梯

721警黑合作
室內射tear gas

係
仲有北角
仲有好多好多
根本我哋有主導權
唔好再被動挨打

留守示威者只有幾十人，警方卧底已經有十幾人，有男有女，大部分是強健的男性，難道警方真係冇煽動或做過任何非法行為？

721 811

仲有單 太古站亂棍打人

如果警察臥底丟磚丟汽油彈,所以狗就可以射布袋彈,咁個女仔隻眼邊個還俾佢!?

仲有北角警黑勾結2.0

推，煲大佢！

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

同我推爆佢

第三點咩核彈，跟本係公開秘密

快閃都被人跟左,

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tg

［文宣］幫推黑警地鐵放催淚彈上國際

夾埋721推

文宣組!!!!!!!
文宣方向
政府為求迅速解決示威問題
不惜犧牲前線狗隻,藉假冒示威者向黑警投擲汽油彈

推撚爆佢

721推

一撚定要煲大佢

黑犬戰術：無恥。 無恥無極限

爆

太古拉緊人

Push

文宣要全面進場！！！

推呀

推推推

呢幾張都夠

政府莫示民意 叫警察扮示威者抹黑整場運動
矛頭今次一定要指向林鄭政府同中央
比指向警察更強而有力

即時

太古站有大量防暴衝入站內捉住左十五人
警方一度用散彈槍只向倒地的兩人頭部
現場有五名黑衫男女做內應幫手捉人
黃婆婆亦被制服
太古站內已展放數發催淚彈制造混亂捉人

push

推 推到上太空都要推

葉虎核彈

仆街

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭射眼
2. 721黑幫 全無起訴
3. 狗扮示威者
4. 地鐵站室內射tear gas

黑警走錯最錯一步，混入只是拉人，
如果惡化到混入係殺警，殺議員，
成件事會更加不利。

<推到上民陣> 警察濫暴大遊行

推到政府同黑警仆街

推爆佢呀

文宣, 真係希望做到野

同我搞大件事，核擴散全世界

北角警黑

仲有警察令到示威者人踩人
從電梯高處向人群推進

唔係懷疑，根本就係警察做，大家跟我講，香港警察， 栽贓嫁禍

推！！！！！！！

屌佢地老尾呀

popo開始犯錯了

中

射盲眼一定要煲大
正常人(非深藍)都會覺得一個女仔咁樣毀容+盲係好可憐

1. 射頭 爆眼球致盲
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

推！等全世界睇到班狗d手段有幾污穢

係
屌你老母咁就一世

[重要］請文宣/民間記者會立刻準備今晚黑警所有黑材料煲大佢

大家集中呢三件事 推爆佢

721元朗

北角警黑呢？記者被人打啊！

推爆佢啊

可否再登國際報紙，話畀世人知道，有幾多香港人被土共逼害。

推啊，好撚嬲

一支裝備精良、擁有大量軍火的恐怖份子於葵芳站內使用催淚性神經毒劑發動生化襲擊

文宣 煲大佢

仲有今日狗護送打人福建佬

臥底示威者這個超級核彈

地鐵都出TG 全呢齊裝

加埋太古

聽日記者會會唔會講

一定要煲大佢，連儂牆，fb 咩渠道都要

啱啱推埋示威者落電梯

真係嬲到爆 推爆佢

我寧願唔要第二粒核彈

屌你老母好撚嬲

推！文宣廣傳

嬲到唔知講咩好

全民抗爭 背水一戰

1.勇武轉入地下打狗
2.和理非要癱瘓機場

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

前線勇武接下黎請係屋企休息，暫時無你地既事

黑警死全家

我估林鄭個劇本係
搵解放軍混入示威者殺一兩隻狗
靠first blood黎民意翻盤

唉 唔知講咩好

推爆你

文宣組將呢幾單野推上國際啊！

冷氣隊出動
屌你老味 真係全部都係狗

黑警已經升級到與恐怖組織無異

當日有份助攻衝立法會
就係點解唔成立調查委員會原因

好火 !!!!!!

煲到佢變核彈

煲呀

幫你推

召喚文宣組！！！

全球登報

請立即發動第二次大罷工大罷市！！！

仲有插贓嫁禍！

PUSH

推爆佢

仲有大古城
人踩人

死仆街黑警

其實黑材料一早大把，但係政府係一定唔會拉差佬，所以除非行動升級，唔係你有幾多材料都無意思

推到上太空 緊要

cls黑警賠返隻眼比人

推埋太古！聯絡民招又好、泛民又好，我地要盡快開記招推爆文宣！

各位文宣手足保持頭腦冷靜，宜家盡快整合資訊，出圖、整片for記招同推大輿論佢！

屌 好撚嬲 今日大家完全中晒計

警察朋友睇唔過眼
終於爆料由7月1日後已經派警察扮示威者，但係班前線一直唔知。
之前掟汽油彈 掟磚頭的 大部分都係警察扮既。目的想增加社會對示威者既仇恨，令社會轉風向。
另外之前有部分示威者俾人捉，都係警察扮，目的係想示威者滅聲，唔敢再出黎。
今日因爲係銅鑼灣俾示威者發現身分，所以唯有表明身分將佢地拘捕。

黑警帶頭暴動

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕

所有不合法行法皆是警方卧底帶領！！！！！

北角黑黑相護
深水涉落車包夾，下流賤格
尖沙咀射頭殺人
葵芳地鐵站內化武恐襲
銅鑼灣出鬼，卑鄙無恥
太古推人落電梯殺人
到處化武攻擊市民

黑警死全家

仲有次要D既: 北角警黑再勾結

Push and 721

t2

經濟戰係下一步！

1. MTR站內射催淚彈，違反指引
2. 向示威者頭部開槍
眼球爆裂，可能永遠失明
3. 黑警扮示威者，拘捕多人

太古呀

721 勾結黑社會
811 假扮示威者帶頭犯法煽動群眾

黑警仲有咩信任可言？

仲有入太古站拘捕同埋推人落扶手電梯

幫推！

本地推係無用 國際見

要宣傳811黑警恐怖襲擊市民

[拋磚引玉] 全民流動文宣

同埋北角包庇福建幫打記者

721！！！

仆街黑警 有無當係佢地係有生命 一條又一條生命 咁撚樣係扶手電梯追打示威者 有示威者由扶手電梯碌左落去 用盡所有污穢不堪既手段

現場係太古

推死班黑警

「手動傳」
佢目的係要大家心中有鬼，然後等大家on99捉鬼，到時就零鬼大家都不停捉鬼。

其實鬼一直都在，都run左兩個月，所以大家更加要當無鬼咁run落去

前線：
Buddy system，最少3人朋友小隊落場
有鬼捉人/朋友時要打走佢，而有狗殺到要反擊，因為一定唔會出槍
鬼未現真身唔可以捉鬼
咪除罩

扮示威者係文宣大核彈黎，可以將好多事都入狗狗數

文宣：
老屈話所有暴力行為都係警煽動
例子：
71衝門
攻警署人少/無傷人

今次真係需要返文宣
連儂牆 放映會 係時候要攞返出嚟
真係要更新返所有資訊畀所有人睇

BACKUP阿

FB成日有消失事件

將信息放返上大陸

扮示威者 整亂香港

林鄭 攪亂香港係為左江派
整死大大

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

再推

［緊急］77九龍遊行發起人劉頴匡被恐嚇!!!
入黎推下都好

推完再推

Pish

4. 黑警勾結福建黑幫 保護及釋放攻擊香港人嘅黑幫，視香港人為二等公民

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑響勾結
光復香港 時代革命

北角黑警

尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮臥底
葵芳 站內催淚彈
北角 警黑合作
太古 推人落電梯

仲有太古扶手電梯追打

推

仲有北角姓仇個社區主任，有曬片受到粗暴對待

嗰日 728 文華里 我聽住有人大聲講 一人一舊磚喇 唔係驚啊
我依加懷疑係鬼嚟
一定係警察

仲有太古站推人落電梯

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

仲有係太古站內追打示威者
聽日我地就回應佢老味

721 811
文宣組快 謝

1. 少女被射眼已致盲
2. 721白衣無一起訴
3. 狗扮示威者掟磚放火
4. 室內射tear gas波及市民
5. 過期tear gas毫無回應
6. 黑警假扮示威者煽動暴動

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

Bump

仲有北角警黑合作

嬲撚到震

1. 槍瞄頭射
2. 7狗扮示威者
3. 室內放 Tear Gas

插贓嫁禍

推呀屌 心疼喊到仆街

仲有插贓嫁禍

好似樣喎

屌好撚想喊
為個咁既垃圾社會爆眼
仲有612個通識老師

仲有插贜嫁禍被影到

聽朝文宣

1. 爆眼

2. 扮示威者，縱火打人都是警察做

聽日要所有連儂牆都見到，射去自己區group。做文宣戰士，我要要A1，大撚到阿婆阿伯都睇到！！

下星期荃葵青唔適合再戰，我地再遊行要忍，要忍到有民陣大遊行，再設下死線，之後下次不合作唔會再係馬路、唔會再係遊擊！！

。要。搞。機。場。

煲大文宣，集合罷工搞機場

香港要贏，機場要死

屌你老母仲唔孝敬班警察屋企人仲等乜呀

仲有500個香港人比人拉
仲有6個義士冇咗條命
我哋冇退路㗎喇

其實可以用埋Twitter
有好多外國人都因為Facebook賣私隱
而轉咗用Twitter
包括逃離咗中國住喺外國勁反共嘅中國人

文宣呢排真係少咗好多
我覺得係時候要搞返啦
其實有好多街坊都係唔知近排發生咩事
佢哋可以接觸到嘅渠道唔多，
知道警黑合作，知道黑警用過期催淚彈
最主要都係靠連儂牆同埋放映會

仲有太古站！！！！！！

文宣圖 裡面冇嘅可以自己upload上去

直頭民間記者會要咁樣

推呀 仲有太古呢單

推爆佢！

扮示威者引發暴動
721無起訴
打頭

五大訴求
缺一不可

煲大佢

暫停勇武 全部都係換衫黑警扮既

全力文宣

唔係點對住今晚同之前流血既人

各區放映+文宣
近機場既可以入去繼續
(唔係話要開嘉年華，而係機場係目前唯一一個黑警唔夠薑搞既地方)
除左同溫層，要拉攏同鞏固民意
同幫中學生罷課做準備

831/91可以搞一次大遊行
完場即散
唔需要守防線

插贓嫁禍

成支竹放入已被捕人士背囊

推撚柒爆你

原來一切都係黑警做 推爆佢

推
文宣幫幫手
靠你地對全港同海外宣傳先可以拯救香港
有咩需要可以pm我
見到今晚發生的事真係好傷心

千祈唔好放過呢班死仆街人渣＿

仲有721同埋過期催淚彈啊
5粒核彈抌落去啊

推呀屌

仲有太古站一米之內開槍掃射！

仲有近距離開槍

推！文宣組！
今次除咗連儂牆要貼到周街都係比人知！

啲狗唔識睇英文架

一定要日提夜提

推
有5日俾人宣傳你今次仲唔仆街
全民反黑啦今次
見一隻屌一隻

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 一米內行刑式掃射

警黑合作

呢三件事真係要煲到有幾大得咁大

仲有北角警黑合作, 太古地鐵人踩人

仲有太古站近距離掃射

佢地痴撚左線

屌你老母！！！！！！！！！！！！！
黑警必定比天收！！！！！！！！！！！

佢老味
睇佢仲點講話跟足廠商指引

雖然本身個記者會已經9up緊

2個已永久失明

推吖吊

血債血償

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 北角事件

法治已死。

而家影哂就唔係秘密係事實.

仲有警犬放野入人袋屈9人!

岩岩多左個太古站...好撚SAD

仲有竹支插贓嫁禍

721
好心痛

站內多發tg 片

係妨礙司法公正

我地要做番啲野！

今晚既事我地唔可以當乜事都冇！聽日全民黑衣連儂人！

仲有一米內開鎗

麻煩文宣 辛苦你地啦

仲有比人影到插贓嫁禍

1. 射頭 少女爆眼致盲
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者放火/衝立會
4. 室內射tear gas
5. 插贓嫁禍、妨礙司法公正
6. 太古站1米內掃射示威者

今晚叫佢地起身柯夜尿

尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮臥底
葵芳 站內催淚彈
北角 警黑合作
太古 推人落電梯
721警黑合作仍無起訴

黑警已經升級到與恐怖組織無異

就係點解唔成立調查委員會原因

聽日 去bk啦 文宣

重有721核彈

twitter like and retweet:
1)

2)

3)

仲有亂槍掃射呀！

恐怖組織

811 太古近距離開槍 人踏人

811 示威者被打到頭破血流

811 軍裝警察保護黑衫人士 使用專業知識

推
721 811

謎底解開原來係黑警放火 今次藍絲都保唔到你地 收皮了

全面癱瘓機場！！

唔好打飛機啦，核彈核彈，有用咩，兩個月以黎我地咩片咩相咩證據都有啦，對家有人要負責咩？

我知大家好重無力感，唯有寄託係文宣到。但唔該保持清醒，唔好自己麻醉

5.港鐵站內近距離掃射示威者

原片:

勇武同文宣缺一不可
無論勇武定類似三罷呢啲和理非行動都要民意support
再睇遠啲，就算我哋有真普選，甚至獨立公投，你冇民意，點可能會成功
兄弟爬山，各自修行啦巴打

五大訴求，缺一不可

光復香港，時代革命

11/8
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

北角紅衫暴徒呢？

DKLM

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

不要說推，請說
721
811
1. 警方沒有依安全指引直接向示威者頭部水平發射催淚彈/布袋彈/海綿彈等高殺傷力武器
2. 721在有足夠證據下沒有一位施襲者被起訴
3. 警方偽裝成示威者在現代帶領並煽動進行違法行為
4. 濫捕市民
5. 在密閉空間使用催淚彈，毒素不能散去令其他市民有機會吸入體內
6. 警方使用不必要武力
7. 警方執行警權時沒有配戴委任證
8. 警方使用有毒之過期催淚彈
9. 警方包庇黑社會向市民施襲
10. 警方無差別濫捕市民

仲有放竹入示威者個袋老屈
好似now影到

up

推推推推推

屌你老母行刑式掃射呢?

煲大佢 唔好再失焦 呢次有機會connect中立同淺藍

呢幾單野我要佢地血債血償！

轉幾多個二哥都冇用啦 班狗癲左

推 文宣 香港人善忘 感謝民宣手足

4. 太古站電梯推人及無理打人

仲有隔一米掃射示威者

垃圾黑警

急！禍必及妻兒！犬妻犬兒報料捉發完夢既手足！

大家幫手推，要將曱甴呢個朵同黑驚連上，防範對家策劃大屠殺

警察「曱甴小隊」曝光

仲有行刑式近距離掃射示威者

推爆

加埋721

放走福建幫
太古人踩人式追打
沙田無故射催淚彈

全民文宣+罷買！

經濟咁差咁緊係要慳啲！

+癱瘓機場

林奠次次都無提機場集會

一定要幫佢地報仇 推 文宣！

火炭個倉又係屈
可以解釋到當日d 啤酒樽同今日既汽油彈
兩件事就係咁match 晒

仲有極近距離開槍

仲有荃灣白衫打人